孫楊條禁藥撚，好撚串！

尿紫楊丫嘛
聽過下

【孫揚：你是輸家 我是贏家 BCC抨擊「行為醜陋」】

身陷藥檢風波的中國泳手孫揚，出戰於韓國光州舉行的2019年世界游泳錦標賽。由於禁藥疑雲未解，藥檢事件尚待運動仲裁庭於9月開庭，孫揚遭到部分選手抵制。

昨日舉行200公尺自由式決賽，並列第3的英國泳手Duncan Scott，響應澳洲泳手賀頓(Mack Horton)，拒絕與獲得金牌的孫揚合照。

孫揚於領獎下台後，回頭找Scott，指著他說：「You're a loser, I'm a winner （你是輸家，我是贏家）」。一切被在場攝影師拍下，BBC點名指孫揚「ugly（行為醜陋）」。

幾時收皮

支那種

上次唔係已經驗過之後唔俾再參賽？

食咁撚多藥，肯定早死！過多四十歲先講嘢！

支那人係咁上下

唔係咩新聞黎

連澳洲人都知 唉

堂堂中国人居然要用洋鬼子的語言
簡直有辱國體